麻酸樂真係世界第一

世界第一垃圾呀屌你老母
又貴又少又難食
好心執柒晒佢啦

Agger

食屎啦麻酸樂

佢一開鋪果陣係唔差，依家

同意

一開無耐碟口水雞好大份
但之後幾次都淨係比D骨位我

米線陣 好食d

大家樂集團世界第一

以前好食，而家

米線陣都係一樣咁垃圾

樂富個間好食wo

樂富食三哥好過啦